[泡菜]韓國KDA女團正式出道卻被曝整容！四人中有三人變樣

相信不少人已經在S8全球總決賽中，看到了KDA女團表演的開幕式，這也是KDA女團首次登台亮相。隨著開幕式之後，KDA女團的首張專輯也已經出爐，並受到了業內人士的一致好評。

不過就在最近，KDA女團又登上了熱搜，事情居然是有人爆料她們居然陣容，除了卡莎之外，其他三個人都已經大變樣了（飯圈這麼真實？）。看見這種情況後，有不少網友都覺得KDA女團比不上他們------五殺搖滾樂隊，甚至認為他們才是真正搞音樂的。

不過還是那一句老話，“人紅是非多”，在KDA女團出道並走紅的時候，相關的緋聞也隨之而來。其中，女團中的三位成員，阿狸、阿卡麗以及伊芙琳，都被曝出過“整容史”。並還被玩家們放到了網上，進行了一次“實錘”。不得不說，你們都是認真的嗎？（捂臉笑）既然都在“實錘”，小編也來做一下對比。以下是偶像歌手阿狸與KDA阿狸做的一個對比，除了髮型上差距比較大之外，可能就是年齡上阿狸更加成熟了一些了吧？
[img]
我們都知道，護士皮膚可能露臉會多一些，所以小編便用這張做了對比。的確，鼻子跟嘴巴似乎真的動過手術了。不過，話說，她自己就是個護士，既然是護士也有可能是整容的護士，整個容應該還是非常合理的吧？
[img]
說其他人整容，或許你可以有理有據。但是說伊芙琳整容那就是無稽之談了。眾所周知，伊芙琳只不過比較偏向於美麗的女性人類罷了。所以，當你瞭解到伊芙琳到底是一個怎樣生物的時候，你就會知道，她並不存在整容這一說。
[img]
當然這一次KDA被曝整容，有不少人認為是卡莎粉弄出來的，真的是這樣的嗎？

出道單曲︰
K/DA - POP/STARS (ft Madison Beer, (G)I-DLE, Jaira Burns) | Official Music Video

打rank見到用呢啲skin多數被我送番落去